入境處再有職員確診 灣仔總部兩樓層須消毒 消息：曾駐守羅湖

入境處公布，一名於灣仔入境事務大樓工作的男高級入境事務助理員，確診新型冠狀病毒。消息人士則指，該名人員為羅湖「借將」，曾駐守羅湖口岸，現時借調到總部。

政府指，今日傍晚獲悉事件，該名人員於灣仔入境事務大樓 14 及 16 樓負責後勤工作，他最近一次上班為 7 月 10 日，並於同日到診所求醫。該人員最近沒有外遊紀錄，工作時一直佩戴口罩，亦通過體溫探測。衞生防護中心正嘗試了解他的感染原因及有否密切接觸人員，入境處亦會安排相關人員接受檢測，亦已清潔相關設施。

消息人士則向《立場》指，該名姓葉的人員為「借將」，本身駐守羅湖口岸，但借調往總部已一段時間。

早前亦曾有一名駐守深圳灣口岸的入境處人員確診。

會唔會多左個入境處感染群組出黎

好黃

又係美國佬搞事啦屌

連燈力出動
唔好呀，武肺手足唔好傷害佢地呀

一定係本土case
唔會係偉大嘅中囯傳入嚟

無事，信黨

公務員群組ready

求求武漢肺炎唔好感染為我地廣大市民服務嘅香港警察

林鄭又中圈套

入境處加埋有幾多個了？

入境處防疫不力
不能為國家把關
危害國家安全
理應判重刑

吓？咩基本法無定明紀律部隊百毒不侵咩

羅湖唔係close 咗咩 咁關咩事

本身駐守羅湖口岸，但借調往總部已一段時間。

即是在灣仔OFFICE或家附近中招, 唔關羅湖事 , 個版主9UP遮